港共政府既智力真係低撚到我懷疑人生

屌你老母成班弱智官
你搞好少少既 都仲可以將自己係D偽黃/藍屍中立撚心中既地位提高番
又唔係唔知到依加已經好多人屌鳩你地政府無能多過屌鳩示威者

好啦去到WARS爆發咁大獲 行過聽到D公園廢老都係到話一定會爆發 一定會傳開去
成個弱智政府仲可以死撐話無事
維尼出聲話要壓制肺炎之後 支那各省都開始做野
武漢都玩埋鎖城 澳門岩岩又公布一系列防疫措施

係得呢班弱智閪仲係到話無事 醒水少少既果斷D做好防疫措施既大把中立撚變番撐你地啦 屌你老味求其係庇護工場執件出黎都醒過你班弱智😂😂😂成把槍拔埋安全制隊到你手上你都仲唔撚識射

林奠：我愛屎煎片